國唔國不推文回覆呢個feature硬係有陣柒味..

每次見到個懶係風趣"推"上面打個X嘅白痴logo, 再諗起條拉post友洋洋自得覺得今日又革咗一場小命個樣就覺得忍俊不禁..

推

拉

？

識同

認回